炎 又肺炎 鼻涕飛沬連連

無視細菌不須申報疫區拓展

哩首仲正

殯儀界慶祝多多生意

cls

推到成首歌出嚟

入去推十下！！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

歲晚才爆煲靠黨恩賜

推

同同同肺炎

全球來肺炎

人人惹肺炎

今晚一於QE見

推到有MV

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

一咳即刻入院見

無視病毒至啱

相形見拙 我都係收嗲先

炎，又肺炎，鼻涕飛沫連連

整合

炎 又肺炎 鼻涕飛沬連連
無視細菌不須申報疫區拓展
歲晚才爆煲靠黨恩賜
全球迎肺炎 一咳即刻入院見

接力

CLS

此帖必火

LM

武漢肺炎係病毒喎

新年好多新歌唱

齊食野味竹鼠山甲像蜜糖甜

強post 留名

好歌

有聲屌你

omg

時辰到 時辰到 好醫快兩步

Diu 笑死

推到有成首

事情發展到咁，已經唔需要我繼續

炎 有肺炎 快去支共團圓

要

有聲

今晚一於病房見 得唔得

「今晚一於」比較抵死幽默，約人一齊入廠咁

武漢連累各位皆因埋年

武漢人人跳樓 冚家失意~

趁我還未發燒走左出去先

cls 又多首

武漢連累各位皆因高鐵 ？

齊起兩口竹鼠山甲不需怕沙士

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

見到標題 未入到嚟個腦已經有聲

維尼到 維尼到 走佬過印度
維尼話 維尼話 一咳即申報

落嚟播種沒帶錢，三餐一宿又要拖欠~

細菌岩音d

齊賀蟈黨高官今次係～咁～先～

都得
白頭到老迎肺炎

咩歌。。。

一家仔女入院見

新春頌獻

無奈帶菌不須申報

武漢肺炎唔關細菌事 係病毒

維尼話 維尼話 醫院無掛號
醫生根本睇唔到你喺到

武漢連累各位皆因高鐵

疫區拓展好似唔啱音

推爆

lm

屌

請用不推文，留返熱門俾行動po
要打丁等到光復咗之後有排打
一日未光復都仲有變數

極醜惡大叔

好正！但改做無視"病菌"好啲，今次係病毒唔係細菌，兩樣完全唔同野黎，怕誤導

邊間教會？

唔啱音喎ching

炎，又發炎，係肺胸白綿綿

屌你個烏鴉口

推到出全首

痴撚線

How about 病菌？岩音又包哂兩樣

推到有人唱

炎 又肺炎 鼻涕飛沬連連
無視病菌不須申報疫區拓展
歲晚才爆煲靠黨恩賜
全球迎肺炎 今晚一於QE見

年 又過年 共慶歡樂團團
齊食野味 竹鼠山甲 像蜜糖甜
武漢 連累各位 皆因高鐵
白頭到老迎肺炎 一家仔女入院見

好似整合完搞掂

一家搬出大酒店

sorry 覆錯

自膠

Sor，我音痴，大家請無視我

炎 有肺炎 快去支共團圓
齊吃兩口竹鼠山甲不需怕沙士
武漢連累各位皆因高鐵
醫護憤怒無改善
一曲新春頌獻

癡撚線

笑撚死

無 係我覆錯

不過好似都係會變 柄菌

維尼到 維尼到 醫院去散步
咳一聲倒彩數 要蓋白袍

個標題有聲

Cls

開新post啦

炎 被戒嚴 共產黨今鋪好焦

到午夜同賀狗宿互相感染

屌你老味又黎喇

(開新一段)

年，又過年，共匪厄運連連

頂，好正

瀨嘢 唔夠押韻

係喎 都冇諗過要押韻

全部新年金曲改曬肺炎金曲

好撚痴線

眾志成城抗肺炎
武漢全城種肺炎

The humor in this post is too dark

炎 又肺炎 共慶支共連年

尋日先作咗一首
今日又有新一首
連登仔好高效率

年 又過年
一開始以為係 豁 豁出去

炎 又肺炎 瞞騙中蟈連年

唱咗

有MV未

齊齊來肺炎
今晚一於病房見

無視社區一煲瀨嘢

推到又有成首

留名等睇精選

留名待唱

Lm等出歌

「行動亅post 高鐵拉鋸戰

幫手推上熱門

無視細病菌不需申報疫區拓展港府冇得頂
貼題啲啱音啲

炎 又肺炎 鼻涕飛沬連連
無視病菌不須申報跨區拓展
歲晚才爆煲靠黨恩賜
全球迎肺炎 今晚一於病房見

炎 又肺炎 齊去支共團團
齊食野味 竹鼠山甲 像蜜糖甜
武漢 連累各位 皆因高鐵
白頭到老迎肺炎 一家仔女入院見

會變 柄菌

今晚一於咳死你 武漢肺炎

無視惡菌高燒咳嗽

醫護個音差啲喎Ching

我覺得我個個啱音

Cls post

炎 又肺炎 鼻涕飛沫傳染 會唔會好啲？

lihkg all cls

Lm

齋得骨灰可能都有殯儀做嘅
要搞埋瞻仰遺容嗰part 我諗佢地就唔多想喇

孖寶668 (肺炎版)

正正子

留名

好撚正

好撚應景

屌 我今早都諗緊哩首

強帖cls

齊吃兩口竹鼠山甲不需怕感染

肺炎散播齊過年

成面？

Tui

Push

闔府慶新歲 感染肺炎
齊食個蝙蝠宴 壯健強勁

此人必block

show blocked user - 薑汁豆花

今年賀年歌好好聽

有聲po

一咳即刻狗屋見

好正留名

好大聲

有聲嘅

炎 又肺炎 鼻涕飛沬連連
無視發燒不須申報災區拓展
歲晚才爆煲靠黨恩賜
全球迎肺炎 今晚一於病房見

年 又過年 共政高坐堂前
齊食野味 竹鼠山甲 像蜜糖甜
武漢 連累各位 皆因高鐵
白頭到老迎肺炎 一家仔女入院見

炎 又肺炎 係肺胸白綿綿
無視惡菌 一煲瀨野 竹鼠宴
到午夜同賀狗屋互相感染
肺炎散播齊過年 一曲新春頌獻

一於攬炒地府見

留名睇全首

求新post

新歌開新po啦

新年梗係要唱賀年歌

等MV

才子

呢一句好似原曲得5隻字

有個串燒ver係唱完果首駁呢首

唔啱音啦巴打

推到有人唱 然後聽日播

炎 又肺炎 鼻涕飛沬連連
無視發燒不須申報災區拓展
歲晚才爆煲靠黨恩賜
全球迎肺炎 今晚一於病房見

年 又過年 共政高坐堂前
齊食野味 竹鼠山甲 像蜜糖甜
武漢 連累各位 皆因高鐵
白頭到老迎肺炎 一家仔女入院見

炎 又肺炎 係肺胸白綿綿
無視惡菌 一煲瀨野 竹鼠宴
到午夜同賀狗屋互相感染
肺炎散播齊過年 香港真係大獲

邊間教會

炎 又肺炎 鼻涕飛沬連連
無視惡菌 不須申報疫區拓展
歲晚才爆煲靠黨恩賜
全球迎肺炎 今晚一於QE見

年 又過年 共慶歡樂團團
齊食野味 竹鼠山甲 像蜜糖甜
武漢 連累各位 皆因高鐵
白頭到老迎肺炎 一家仔女入院見

炎 又肺炎 鼻涕飛沬連連
無視惡菌不須申報災區拓展
歲晚才爆煲靠黨恩賜
全球迎肺炎 今晚一於病房見

年 又過年 共政高坐堂前
齊食野味 竹鼠山甲 像蜜糖甜
武漢 連累各位 皆因高鐵
白頭到老迎肺炎 一家仔女入院見

炎 又肺炎 係肺胸白綿綿
無視惡菌 一煲瀨野 竹鼠宴
到午夜同賀狗屋互相感染
肺炎散播齊過年 多得中央黨獻

up

尾句收唔靚

年 又過年 食野味樂綿綿

呢個岩音

武漢肺炎係病毒 用惡菌會唔會冇咁好

炎 又肺炎 鼻涕飛沬連連
無視發燒不須申報高官黐膠線
歲晚才爆煲靠黨恩賜
全球迎肺炎 今晚一於病房見

年 又過年 共政高坐堂前
齊食野味 竹鼠山甲 像蜜糖甜
武漢 連累各位 皆因高鐵
源頭不只港珠澳 天宇海仲有中建

炎 又肺炎 係肺胸白綿綿
無視惡菌 一煲瀨野 竹鼠宴
到午夜同賀狗屋互相感染
肺炎散播齊過年 最後攬炒地府見

叫咩名好

Pish

原唱係鄭少秋喎

炎 又肺炎 鼻涕飛沬連連
無視發燒不須申報高官黐膠線
歲晚才爆煲靠黨恩賜
全球迎肺炎 今鋪終於滅黨了

年 又過年 共政高坐堂前
齊食野味 竹鼠山甲 像蜜糖甜
武漢 連累各位 皆因高鐵
源頭不只港珠澳 天宇海仲有中建

炎 又肺炎 係肺胸白綿綿
無視惡菌 一煲瀨野 竹鼠宴
到午夜同賀狗屋互相感染
肺炎散播齊過年 最後攬炒地府見

cap 歌詞 為 就腳

噉鄭少秋個版本係得5隻字呀嘛

炎 又肺炎 鼻涕飛沬連連
憑著政府關口開放 疫區漸顯見
歲晚才爆煲靠黨恩賜
全球迎肺炎 一咳即刻入院見

炎 又肺炎 齊去支共團團
齊食野味 竹鼠山甲 像蜜糖甜
武漢 連累各位 皆因高鐵
極權冇腦無視訴求
一家仔女入院見

又嚟

有無商場不停咁播呢首

炎 又肺炎 鼻涕飛沬連連
無視發燒不須申報高官黐膠線
歲晚才爆煲靠黨恩賜
全球迎肺炎 今鋪終於滅黨了

年 又過年 共政高坐堂前
齊食野味 竹鼠山甲 像蜜糖甜
武漢 連累各位 皆因高鐵
肺炎散播港珠澳 中央不知怎~算

炎 又肺炎 係肺胸白綿綿
無視惡菌 一煲瀨野 竹鼠宴
到了午夜同賀狗屋互相感染
肺炎散播齊過年 一於攬炒地府見

屌你老母

香港人 自保
口罩唔好戴反
鄰國要滅我地 我地要長命過佢地

炎 又肺炎 鼻涕飛沬連連
無視發燒不須申報高官黐膠線
歲晚才爆煲靠黨恩賜
全球迎肺炎 今鋪終於滅黨了

年 又過年 共政高坐堂前
齊食野味 竹鼠山甲 像蜜糖甜
武漢 連累各位 皆因高鐵
肺炎散播港珠澳 中央不知怎~算

炎 中肺炎 係肺胸白綿綿
無視惡菌 一煲瀨野 竹鼠宴
到了午夜同賀狗屋互相感染
肺炎散播齊過年 一於攬炒地府見

冥界會唔會好d

炎 又肺炎 鼻涕飛沫連連
無視疫症不須申報高官黐膠線
歲晚才爆煲靠黨恩賜
全球迎肺炎 一曲新春頌獻

年 又過年 共信黨會發展
齊食野味 蝙蝠山甲 像蜜糖甜
武漢 連累各省 皆因高鐵
肺炎散播港珠澳 中央不知怎~算

炎 又肺炎 個肺胸白綿綿
無視惡菌 開放關口 迎肺炎
個個午夜同賀狗屋互相感染
肺炎散播齊過年 一於攬炒地府見

香港切身版VERSION...........

MV MV MV MV

屌 係巴士笑到停唔到
好彩戴咗口罩無咁明顯

炎 又肺炎 鼻涕飛沫連連
無視疫症不須申報高官黐膠線
歲晚才爆煲靠黨恩賜
全球迎肺炎 一曲新春頌獻

年 又過年 共信黨會發展
齊食野味 蝙蝠山甲 像蜜糖甜
武漢 連累各省 皆因高鐵
肺炎散播港珠澳 中央不知怎~算

炎 中肺炎 個肺胸白綿綿
無視惡菌 開放關口 迎肺炎
個個午夜同賀狗屋互相感染
肺炎散播齊過年 一於攬炒地府見

鼻涕咳嗽連連 好似岩logic d

我屌 又黎

成知post都有聲

今晚唱

搭單問
《願榮光歸香港 》新年中樂版

有無人聲版？
好想日間95時間係窗邊大喇叭無限播

笑咁

成班音樂鬼才

只因高鐵 啱音d

炎 又肺炎 鼻涕飛沫連連
無視疫症不須申報高官黐膠線
歲晚才爆煲靠黨恩賜
全球迎肺炎 香港封關做不了

年 又過年 共信黨會發展
齊食野味 蝙蝠山甲 像蜜糖甜
武漢 連累各省 皆因高鐵
肺炎散播港珠澳 中央不知怎~算

炎 中肺炎 個肺胸白綿綿
無視惡菌 開放關口 迎肺炎
個個午夜同賀狗屋互相感染
肺炎散播齊過年 一於攬炒地府見

strong post lm

求 MV

炎 又肺炎 鼻涕飛沫連連
無視疫症不須申報高官黐膠線
歲晚才爆煲靠黨恩賜
全球迎肺炎 香港封關不了

年 又過年 共信黨會發展
齊食野味 蝙蝠山甲 像蜜糖甜
武漢 連累各省 皆因高鐵
肺炎散播港珠澳 中央不知怎~算

炎 中肺炎 個肺胸白綿綿
無視惡菌 開放關口 迎肺炎
個個午夜同賀狗屋互相感染
肺炎散播齊過年 一於攬炒地府見

強帖留名~

下，你邊位？
睇嚟你都幾得閒
成日開無聊post都冇人覆

炎 又肺炎 鼻涕飛沫連連
無視疫症不須申報高官黐膠線
歲晚才爆煲靠黨恩賜
全球迎肺炎 香港封關不了

年 又過年 共信黨發謠言
齊食野味 蝙蝠山甲 像蜜糖甜
武漢 連累各省 皆因高鐵
肺炎散播港珠澳 中央不知怎~算

炎 中肺炎 個肺胸白綿綿
無視惡菌 開放關口 迎肺炎
個個午夜同賀狗屋互相感染
肺炎散播齊過年 一於攬炒地府見

最終攬炒地府見 岩音少少

一於今晚入ward 見

終歸攬炒地府見啱音d

炎 又肺炎 鼻涕飛沫連連
無視疫症不須申報高官黐膠線
歲晚才爆煲靠黨恩賜
全球迎肺炎 香港封關不了

年 又過年 共信黨發謠言
齊食野味 蝙蝠山甲 像蜜糖甜
武漢 連累各省 皆因高鐵
肺炎散播港珠澳 中央不知怎~算

炎 中肺炎 個肺胸白綿綿
無視惡菌 開放關口 迎肺炎
個個午夜同賀狗屋互相感染
肺炎散播齊過年 最終攬炒地府見

炎 又肺炎 鼻涕飛沫連連
無視疫症不須申報高官黐膠線
歲晚才爆煲靠黨恩賜
全球迎肺炎 香港封關不了

年 又過年 共信黨發謠言
齊食野味 蝙蝠山甲 像蜜糖甜
武漢 連累各省 皆因高鐵
肺炎散播港珠澳 中央不知怎算

炎 中肺炎 個肺胸白綿綿
無視惡菌 開放關口 迎肺炎
個個午夜同賀狗屋互相感染
肺炎散播齊過年 終於攬炒地府見

又有新歌

肺炎到 肺炎到

［香港］
炎 又肺炎 鼻涕飛沫連連
人面獸心 不須申報 高官勁黐線
歲～晚～才爆煲靠黨恩賜
全球迎肺炎 香港封關？下年先

［陸民1］
炎 又肺炎 扮冇燒若寒蟬
狂亂老母 抌低子女 走佬像支箭
世～界～絕情 最多互相感染
你禁我衝線 一於攬炒地府見

［陸民2］
年 又過年 共信黨造謠言
齊食野味 蝙蝠孔雀 像蜜糖甜
武～漢～連累各省 皆因高鐵
肺炎散播好撚癲 中央不知又點算

肺炎連連

意思係肺炎將中國各省連埋一齊

屌 百無禁忌

笑死我😂😂

留名等mv

MVMV

推到有歌為止

係病毒

飛沫連連

Password: kimaru

華南到 華南到 野味買得到

屌你有聲

疫症

痴膠線

會唔會太勁

成班都係基督教徒

炎炎歡樂

推到有mv

kimaru巴出山

多謝你仲記得我！

高登葉振棠

不喜勿插